如果機場主要離開既通道封晒 就會比黑狗圍剿 所有人即刻走

同我推上去 比多d人睇到

一定要即閃，機場死位中死位，冇路走。

目的已達到
走啊

散水

死差佬已經準備好打大交
等到遊客走晒就會開波
依家唔走 遲下走唔到